big4算唔算對一般人黎講，最易買到樓既工

假設捱得到既話

留名睇酸葡萄: 你打緊兩份工咋!

利申： Big4 Advisory

你打緊兩份工咋

留名睇酸葡萄: 你打緊兩份工咋!

利申： Big4 CEO 吹水就吹水na

病左就睇醫生啦，錢帶唔到入棺材

政府工

你打緊兩份工咋!
利申： ibank FO